有無人一擰條頸就會有好多啪啪聲

我上下左右咁郁 就係咁聽到啪啪聲 好驚 係咪出事既先兆

郁呀
再郁就甩㗎啦

僵硬得太耐咪會

成條脊椎都會
不過係要訓係張床到左扭右扭

其實好多人（尤其係上左年紀既人）都有頸椎退化既現象
不過大部份人都冇徵狀
其實巴打你條頸只要冇痛，活動幅度冇問題，理應冇乜大礙
唔洗擔心

擰到條頸啪啪聲 好正

唔只頸
膊頭郁一郁就啪啪啪
條腰另一另又啪啪啪
條腳伸一伸又啪啪啪

全身都可以啪啪啪

I know that feel
應該係毒撚都會咁

笑死

其實我都係 不過頸嚴重啲